食唔停口的你，棚牙有無開始黃

每日起身同臨瞓先刷牙

中間十幾個鐘一直被細菌漂黃漂橙

翻刮牙菌膜同用上棚門牙清脷苔已經係生活習慣

我仲好鍾意飲茶同奶茶好黃呀

少少

每日飲COT d牙係垃圾級別

試下水牙線

好黃，究竟可以點搞

每日都一杯奶茶
真係好黃

日日飲津路 黃到痴線

用緊假牙啦仲黃

夜晚唔刷牙啲牙都仲係白雪雪

食煙 每日一咖啡，但冇乜黃

色素問題似天生